一人一計加深港支仇恨

企定定望住求其一個支那人10分鐘就得啦
乜都唔洗做